召集巴打玩手遊-王者榮耀

玩法同lol冇分別
節奏快好多 好快完場
利申非打手
有興趣可以玩下

巴打咩名 有玩開？

首先你要有一個大陸appstore ac

都要問問 巴打依家咩區 我依家同2個朋友晚晚3排 目前金2 大陸太多雷狗 場場mvp都救唔到世界

推到有5排組戰隊血洗蝗蟲

港台澳版應該係玩傳說對決，係同一間公司同GARENA合作製，但全部係繁中

我都玩過 但王者好玩好多 起碼d英貼近lol 傳說d英完全係新製 畫質又冇咁好

真心唔係打手 純玩家評價 傳說d英玩落有d on9 始終王者榮耀個玩法同英最似lol

巴打我金2 受唔受玩？

絕對歡迎 我都係金2

巴打幾時玩 同咩區？

一陣都ok telegram me @player89

金2 經常被坑 巴打咩名 入game +++

希望有更多巴絲加入戰團

平均每日都玩5場 鑽3
telegram唔係好識用，唔識加大家
微信id:laihoho123

琴日同位巴打連勝左2場

邊條撚樣負皮 小學雞

推到有巴打組隊

有無group

岩岩玩兩日已上手
利中lol鑽五，等我齊銘文打rk
Tg geniusmusichome

傳說同王者d英係一樣

Ok沒問題 不過我lol得金1

係就係一樣 不過王者多好多囉 多一半以上

咁傳說好多英未出姐 慢慢就會出到同王者一樣咁多
至少玩果時唔洗睇到殘體同埋唔洗同大陸人玩

等幾耐？ 等到咁上下都玩厭啦 既然依家王者有咁多英咁點解逼自己玩傳說 你都識講到時都會出 咁到時先玩都未遲啦

會唔會開返個微信群玩王者？我而家金3，成日比啲大陸仔搞死

無所謂 telegram 都得 我都差唔多場場比人雷

想組隊嘅巴打加我telegram @player89

-1可以組5排

有無咩手製好介紹?

淘寶大把

目前己經可以組戰隊 但係都歡迎巴打一齊玩

Game名，天津劉徳wa Lol白金四，玩左1日，求師傅

加左你

推推推

打手：盗文者夾帶

冇你名

請問an同ios係咪唔可以同一隊戰隊

係

我IOS, 可唔可以入你戰隊
不過小弟唔勁

比名 咩區

微信43區
繼兒動母ddd

想招集多d巴打玩 始終依家未係好夠人

推

目前有50隻英雄

垃圾手遊去返app台開post啦

想join 俾個game名我加

天津劉徳wa，想入戰隊

傳說對決啲畫質好好多

你telegram我 player89

玩過啦 咪一樣 仲要d英on9 d

手遊唔係遊戲？

應該係64隻先岩

唔明點解因爲係大陸game就盲反 咁事實係英雄數量多成倍 而且個地圖係跟足lol

Lmlm

名？

大家可加我telegram player89

咪就係因為你擺係遊戲台先咁少人join囉
你返app台開返個似樣d既標題
都唔少人入喇

Ok

順過靚過傳說好多
傳說好膠

梗係玩王者
日日開咪屌9d大陸仔不知幾爽
傳說d畫風唔撚掂

今季白金2，好多垃圾上唔到
利申補位，有5排可以搵我

跪求巴打carry 卡左係白金二

Id: 香港吳亦凡 44區

聰明笨伯
主職坦克 程咬金
副職 安琪拉，呂布
目前金1 最高白金5
比人雷下來 不坑就一起吧 五排三排都得

分唔到王者，傳說 ,獵神

屌 自膠 白銀咋

巴打們 你地有留低名個d我已經加曬

留低名

比名

NiCHoLASinG 金4 最高金1 經常mvp但經常比坑 就算贏都係主要靠自己 好撚辛苦打撚到

移動人型ATM
微信 四區 鉑金5 最高鑽2
王者同傳說就好似以前pad同神魔一樣 風格同先後都一樣

已加

講真 自問就唔係場場mvp 場場carry 但一定配合到同有穩定發揮 求組隊
利申 唔洗諗咁多睇戰績最實際

用qq，最高鑽2 ，家下白金3

想課金可以點做？

IOS 白金5
名：懦夫救星x_x

有玩，白金

lm

我叫 咱們玻璃心

歡迎加我friend 血洗蝗蟲

黃金4 82區 一定唔會累街坊

留名

白金3 有興趣可以加tg